觀塘APM 6樓壽司店環境衛生極差

你影緊乜撚嘢

樓主智力視覺極差

蚊滋死屍

完全睇唔出有幾差

on9